買全新車，出牌前，定交車果日比尾數？

其實出牌前比尾數都好合理，唔通出完牌，個客同你講撻訂咪盞搞？

你地買新車果陣又係點？

比左錢先，交車果日，㗎車有咩事，你仲有得拗？

出牌前俾大半數，攞車最後一手交錢一手交車

拎車時俾埋尾數。

我覺得好煩，落訂又一次，跟任出牌前又一次，交車又一次，一筆錢分幾次俾。

商家角度 你撻訂佢仲著數

怕煩 你可以一開頭就比曬錢
但怕你之後仲煩

落訂係5%
咁出牌前係比幾多%？

我因為部車車價平，個agent話碌卡最盡碌3萬，所以我落訂時就碌盡左先。然後出牌前又俾多次錢，最終交車差唔多找埋餘下七成錢。咁我估落訂+出牌要俾大約30%先掛...